食得辣嘅入嚟

有冇人知三養辣雞麵
藍色個隻邊有有得賣

咁我真係唔食得辣a ma

渣ga